義士入獄，黃絲：新年快樂

咁應該講咩

義士只係黃絲既condom

從來無義士 只有一廂情願

blocked

義士入獄，黃絲post payme乞錢

有錢都唔捐比義士

黃絲女用PayMe拎藍屍錢去接濟入獄手足又話比你知？